狼師性侵失戀女學生 還嘴賤「玩壞了就去洗澡」

新北市一名朱姓高職狼師前年10月得知班上女學生失戀，騙稱要安慰她，將她載回自己租處，卻強脫少女衣服，並強吻、舔胸、舔下體，並指交性侵，新北地院基於朱師已40萬元和解，今依對少女強制性交罪判處2年。
判決指出，34歲朱姓老師是被害女學生的班導師，少女表示，老師曾向她示愛，但因老師在學校對她及其他學生都會抱或親，她也就曾被正面熊抱、勾肩，甚至老師也在午睡時偷親她後腦杓，但她始終認為雙方只是師生情。
前年10月，朱男知道少女失戀，說要安慰她，於是騎車載少女到朱男位在三重的租屋處，進屋後，卻強脫少女衣褲，強吻、舔胸及下體，還磨蹭、指姦，少女控訴過程中朱男一直在笑，還說：「不要亂動，會很痛」、「很快就會讓你很舒服」，把她當玩具玩，不理會她說不舒服、不喜歡、討厭，最後少女表示「想去洗澡」，朱男還說：「既然已玩壞了，就去洗澡。」
事後朱師載少女回家時，才一直道歉，推說是要保護、照顧她，之後卻在校恐嚇她不要把事情說出來，否則將讓她死的很難看，最後少女無法隱忍，才激動崩潰的向同學說出一切，揭發狼師惡行。
朱男在法院審理期間仍全盤否認，推說兩人是師生戀，但法官考量少女證詞大多一致，且在法庭作證時，數度情緒失控大哭、崩潰，需待情緒平穩才能繼續開庭，也曾為此事就醫，加上處理的學校輔導主任、同學作證，故認定朱男有罪；尚可上訴。事後朱男已離開學校，失去教職。

指姦又咪坐，影衰新北班老手

40萬台幣 和解...
𠂆 乚

傻鳩樓主 係因為指姦同性交一樣咁判，所以d台妹先同人講俾人指姦，扮無俾人屌過

壞掉了

遲早新北可以取代日本AV

新北+1

Btw 咁耐都係得幾個回覆就上熱門

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂
This story further justifies the saying that Taiwan is a place full of bitches and sexually driven men. People in this place only think about intercourse, sex, intercourse, extramarital relationship, having sex with married men and women, incest, rapes, picking up girls. They spend their leisure time thinking about how they can fuck their brother’s wife, cousins, sisters of girlfriends or wife, and the daughters of friends, and the granddaughter of friends, retarded daughters of the believers of retarded religions, retarded granddaughter. It is not uncommon to find news of bosses fucking secretaries, doctors fucking patients, red-handed female shoplifters doing handjobs for virgin shopkeeper. Taiwanese teachers always want to make love to their students. Students always want to get laid with big-boobs teachers. They also like to take sextapes for the convenience of demanding sex before breaking up. It’s a common practice that Taiwanese girls find her ex to vent her spleen, followed by lovemaking. The ex asks if he can cum in her pussy. The girl denied but her pussy was still flooded with lukewarm man-juice. Therefore, this is a very promiscuous place.

英文版本

台灣

入球球員：🇧🇷費蘭度(傑志) 73'